今次終於到英國中

Government’s testing chief admits none of 3.5m antibody kits work sufficiently

唔知Ny個一千部呼吸機幾多部有氣出

支那又要出多幾單美國搶口罩的假新聞

做咩唔講埋邊度嚟架

The UK government’s new testing chief has admitted that none of the 3.5 million antibody tests ordered from China are fit for widespread use.

#ThankyouChina

英國佬唔識用